whatsapp instagram facebook都壞

Whatsapp 連sticker 相同錄音都收唔到

中共又嚟料？
好撚恐怖喎

我冇嘢講

IG新post死曬

我冇嘢講
比人搞撚完未 屌你老母 冇嘢搵嘢嚟搞